［機場特狗］班人一路睇一路屌 真係有啲無奈

老實講，真係希望大家唔好再睇機場特狗

純屬個人意見：
其實我會明白.體諒亦理解d人仲用八達通，搭地鐵
甚至乎我都會去7-11買野飲，凌晨食m記
做到就做，儘量做，而唔強求其他人都一定要做

甚至睇tvb咩愛回家 睇tvb新聞我都仲接受到，當然依幾樣我真係唔推薦

但係唯獨機場特狗
依套真係擺到明係挑釁
唔止係維穩咁簡單
佢直情重用撐警藝人，完全唔將香港人放在眼內
真係好侮辱

甚至佢依套野收得/多人討論，真係會對好多手足係心中都好負面

依套野真係負面得好誇張

所以我懇請大家真係唔好再睇
如果你仲自稱黃
我唔介意你唔去集會 、搭地鐵 、睇愛回家、食海底撈

但唯獨依套機場特狗，真係希望大家可以熄左屋企部電視

我希望你地能夠明白

依套野唔止係維穩咁簡單
我真係覺得如果佢收得 係踐踏緊我尊嚴

如果你屋企人睇而佢唔係藍（可能無咩立場既港豬）

唯獨依一個鐘，搶左佢個電視權

輕輕一推

我相信紅字唔止係我一個人既感受

可能好多手足佢地既用詞真係會過火，令人難以接受

但依套真係太離譜，真係放場運動係心既人真係會覺得好無奈

依個垃圾post 呃到幾撚多正評 成班睇一樓就當真

可能你地會覺得

車，睇套劇姐，有無咁誇張

但依套野由拍攝時間，主題，用人，都係諷刺緊場運動

係，佢地真係係入面討論

令我自責既係

依個po係由我帶起，我當時真係想屌
我想講：對唔住

[推到完場］機場特警3

希望更多人睇到

我記得入去留個言，之後成班五毛打手圍攻

Netflix都係幾個錢啫
搞乜搞到要睇TVB咁折墮

其實冇人睇

每到8:30 就轉台睇77店
睇妹頭好過

佢地真係誇張到有睇先無奈

我唔開名，但該user name 係類似黑警死全家之類既

但以下係佢係果個po既留言：

好撚心cctvb咪撚成日拍啲劇俾藍衫散仔打飛機啦
現實中大部份根本成世冇得升

好明顯佢係有睇過劇情，有人係劇升職先會咁講掛

睇 31

其實屋企冇收視盒，或者唔係經 myTV SUPER 睇，根本影響唔到個收視率，應該係要揾出邊家邊戶裝咗收視盒，然後 del 咗 81 - 85 台囉
當然都係少睇為妙

不如係咁貼黑驚衰野1001左去 整到佢沉

現實直情黑警黎

條仆街打手明識睇你post抄橋

我覺得直情叫連仔ban晒佢哋好過
跟本連登就冇人鍾意cctvb
佢哋擺明摟屌

睇99, 德魯納酒店, Hotel Del Luna

兩老唔係藍但慣咗睇cctvb平時都算費時嗌交
(老人家幾廿年習慣改唔到講極唔聽)
但唯獨呢套真係落order講明我係屋企就絕對唔可以出現
諗返起班特狗(即係班畜龍)點對我地就想作嘔
仲易搵埋藍屍之中既楊狗做

後來老母話我唔係屋企佢試過懶得轉台
但唔知邊個訪問見到楊狗個咀臉太黑人憎所以都頂唔順會轉台

發覺而家好似識自動過濾tvb post咁
唔係你講都唔知原來套黑警劇都開咗5個post

唔係嫁，
你比佢地睇=增加可以討論人數 增加佢地知名度
Tvb就係靠知名度熱門程度去賺錢
佢搵人出show價錢都係靠個藝員有幾多人識
又果真係無人識，就無人會搵佢地出show

好難，只係阻住佢討論、但佢一陣又開多個post;你好難同佢鬥

而且我真心係希望佢自發唔好睇，而唔洗咁樣去阻佢

睇都算喇 睇翻版咪好囉做咩要俾收視佢 以前都中意喺mytvsuper睇 之前都轉咗用翻版 而家索性唔睇 總之唔好俾佢有收視

題外話 見到黑警劇令我諗起以前啲黑社會古惑仔戲算唔算洗白 套套都拍到有情有義

睇韓劇仲好

入去幫班垃圾推post已經on9
利申做過唔會再做

唔好幫佢地推post

難怪咁好收視，連登仔都睇

同一情況黎都係幫黑社會洗白

都大結局啦，講黎都無撚用

由第一個POST推到依家要谷收視都唔洗咁呀

你自己有份推post架,on9

加咗幾錢人工？

望一望會員名

原來係鳩比

曲到直，假膠黎呃正評呀嘛，認得你

鳩比

曲線宣傳果位

睇完你個po真係覺得你on9
屌人呃正評都算
重要自己不停推po
驚死上唔到熱門
我懷疑你開po都係make noise引人睇
拉po

721

幫手推

但尼套撚野唔係艙底貨黎㗎咩

利申見到啲演員都唔想睇

宣佈連登最多正評港劇：機場特警！

post 1 -1716
post 2 -1214
post 3 +2706
post 4 +1896
post 5 +1269
post 6 + 479

共3400+正評！
單一post更破連登記錄！

多謝樓豬！
你可以去TVBuddy腳底領取Bigbigshop贈券！

今次真係靠樓主

好似來來去去得幾個柒碌睇

呢套真係好嘔心
最驚d小學生睇到以為機場黑警好有型
模仿佢地又立志要做機場黑警

比盡得d 父母睇愛回家， 之後一係熄機一係viutv

麻雀不推文回覆，上面講得岩，套鳩劇就完，唔好提就算

睇99台IU

自問同屋企人算唔忍得 會睇愛回家 想睇降魔的
但呢套真係一秒鐘都未睇過